連登仔話坐廉航都係死窮撚,垃圾,冇文化

連登仔